Title: Nya Debianutvecklare och Debian Maintainers (September och Oktober 2021)
Slug: new-developers-2021-10
Date: 2021-11-19 13:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: sv
Translator: Andreas Rönnquist
Status: published

Följande bidragslämnare fick sina Debianutvecklarkonton under de senaste två månaderna:

* Bastian Germann (bage)
* Gürkan Myczko (tar)

Följande bidragslämnare adderades som Debian Maintainers under de senaste två månaderna:

* Clay Stan
* Daniel Milde
* David da Silva Polverari
* Sunday Cletus Nkwuda
* Ma Aiguo
* Sakirnth Nagarasa

Grattis!
